一人一票, 周杰倫定薛之謙

周杰倫
代表作︰等你下課, 告白氣球, 不愛我就拉倒

薛之謙
代表作︰醜八怪, 演員, 你還要我怎樣

兩個都創作天王, 一個台灣, 個大陸
正評=周杰倫
負評=薛之謙

利申︰我揀薛之謙, 靚仔唱歌好聽又搞笑
周杰倫剩係識扮識打籃球扮型, 填詞同薛之謙比差幾皮

不愛我就拉倒︰
反正 我又不是沒有人要
哥練的胸肌
如果你還想靠
好膽你就麥造

演員︰
該配合你演出的我演視而不見
別逼一個最愛你的人即興表演

後面果個乜水黎 薛家燕我就識

views:35,895,158
聽到好尷尬

views:126,857,759
剩係views都完勝

假膠

返廚房洗碗啦呀嬸

澤仔屌打

大陸仔都聽

拎周杰倫回晒塘既歌去比

周杰倫果啲都叫代表作
你唔拎以父之名 晴天 七里香出黎

條傻鳩想人認同佢鍾意果條大陸仔

dllm周杰倫代表作會唔會係呢三首

龍捲風樓主唔識

樓豬00後

葉惠美隻碟屌打

周柏豪>薛之謙

廢話 你搵JJ 李榮浩果堆同級比都算 你個搵差幾皮嘅嚟比

前者carry到任何曲風 音樂天才 超強唱功（曾經） 成就/影響力無與倫比

後者好耐以前紅過一排之後深潛 最紅得一首 唱功一般 曲風一成不變 只會唱苦情歌 但情歌大佬已經有JJ

利申：唔係反薛之謙 只係覺得同周杰倫真係完全唔同level

兩個都又醜又垃圾

樓主假膠曲線呃正評姐

咪撚拎薛之謙件垃圾同姐撚比啦
首首都差唔多

李克勤

薛之謙近年完美屌打周董

哥練的胸雞都叫有人聽過，另外果個得演員一隻打飛機

你呀媽係女人既問題

2015同 2018比?

Eason 可以一戰，薛之謙

周董一早上左神枱 聽左10幾年 代表作 笑撚左 求其都講到10首 唔係樓主講𠴱啲回晒塘既level
薛之謙先得幾隻歌仔 我都覺好聽 但都係 情歌 當你情歌王子 都冇得同周董比啦
唔好講乜鳩 薛之謙依幾年屌打周董啦 薛之謙係依幾年先紅下咋嘛 咪撚玩啦

你真係覺得jj 李榮浩同姐撚同級

論作曲，姐撚>>JJ>李榮浩
JJ叫做算係咁，佢地嗰代到而家得返姐撚同JJ仲係當紅，其他一早過曬氣
李榮浩作曲其實都幾勁，但前面兩個變態佬係講緊十幾年每隻歌都係自己作兼有作畀其他人兼有唔少係人地既代表作，係產量同質數兼具
至於薛之謙就返屋企訓教先，標榜自己唱作歌手但又唔係真係作好多，雖然樓主擺明假膠曲線呃正皮

你假膠都唔好咁過份 周佢得呢三首？拎view數打飛機？
我講你知 兩個我都聽 希望你可以搞清楚兩個啲歌既方向 意思
利申 鍾意周超過10年 薛之謙呢兩年開始鍾意 開始日日都聽 絕對欣賞二人 請唔好比來比去

JJ同姐撚都真係好屈，講作畀張惠妹，N年前就如果你也聽說vs記得，近排就偷故事的人vs身後
至於佢哋作畀Eason既，淘汰vs你給我聽好

樓主智商低下就唔好出黎獻世啦

薛之謙呢兩年開始鍾意 開始日日都聽

多謝你用行動投左薛之謙一票

薛之謙啲歌係幾好聽 但都未夠稱同周杰倫比

呃正評

不該 說好的幸福呢

假膠
拎個天王黎點比呀
雖則薛啲歌都幾正

周董

我兩個日日都會聽喔 你唔好玩啦

小學雞咪聽歌啦 玩番你既食雞算啦

拎薛之謙同周杰倫比
你拎埋天堂鳥既登陸太陽出黎比啦

我playlist應該主要得佢地同少部分外語歌 聽開就唔想轉人 但係薛之謙太頹 影響到我自己 我開始冇聽兩個幾星期

周杰倫首 妳聽得到 聽過未？
佢有句歌詞係要調轉播先會出返句歌詞，佢既創作絕對同薛無得比架喎。雖然周杰倫近年啲創作無以前咁好，但係用宜家既同薛比會唔會淺層左啲

假膠都要認真回？

等你下課 好掂

薛之謙 一定係聽紳士

明知你係呃正皮都正皮咗。
躝啦條大陸仔

俾我揀以前嘅周杰倫同薛之謙我會揀前者

依家回撚晒塘都勁過佢啦
至少佢兩年前仲作到床邊故事 前世情人 土耳其冰淇淋呢啲佳作
上年仲有首寫畀張惠妹嘅連名帶姓都幾好聽
啲人仲話佢07 08開始回塘 但佢都仲作得出青花瓷 煙花易冷呢啲旋律咁好聽既作品
作為一個作曲作左成廿年嘅創作歌手 仲作得到呢種質素嘅作品 我覺得已經算難得
薛？唔好話等多十年等佢回左塘先 畀佢全盛時期都作唔到周杰倫回撚左塘之後嘅作品啦

樓豬要聽苦情歌 唔攞楓同一路向北去比 未撚聽過杰倫癲峰有幾癲?

睇黎你好迷戀哥的胸肌

反還反, 告白氣球好正喎

咁多年前既歌
有新歌唔聽係要聽舊歌, 同班廢老吹捧"舊屎"有咩分別

Jay我很忙隻碟足夠秒殺條大陸仔全部歌

依家嘅周杰倫？
日撚日喺ig打籃波變魔術扮型扮潮見到都想嘔
以前幾撚勁幾撚勁都無用

唔好on9啦
條友邊有資格同周杰倫比呀
差十條街啦

笑死 填詞睇返早期周杰倫同名專輯,八度空間,葉惠美
全部神到無法超越

利申薛之謙FANS,但一個未死既人上到神台係有佢既理由同道理

周杰倫代表就係呢啲？都唔使討論啦

代表作

周杰倫 ？ 過撚晒氣啦

十個回覆十個都話 要搵佢十年新出道既黎比較

音樂鬼才就睇唔出 江郎才盡 就可以討論下

原來樓豬係00後，晴天同龍捲風都嗡唔出

呃正評 垃圾

小學雞樓主

王力宏？

剩係知佢做過中國新歌聲導師

佢胸肌留返比佢老婆好了

其實我覺得周王陶林個作曲水平差唔到太遠，即係唔會話邊個屈到邊個機咁，但周林就勝在佢哋可以作埋畀其他人而且係做到代表作，呢樣嘢王陶就差啲

除左首簡單d之外諗唔到仲有咩歌

Why not both?

屌你老味 呢幾首叫周杰倫既代表作？

不如問薛之謙定李榮浩啦

agger

樓豬00後？攞近幾年既話人代表作 其實樓豬心底係揀薛之謙

我擺明係謙友啦